［614裝備］大家一齊上DIY班 救自己

Gas Mask

How to make your own Gas Mask

布膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
咖啡過濾紙
Gas Mask

How to make a Gas Mask

布/醫療用膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
棉花
橡筋

Homemade Gas Masks VS. Tear Gas Grenades

布膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
棉花

其實材料都大同小異
我睇過哩啲係最平最方便

啲片話活性炭粉要寵物店買
棉花可以用化妝棉分開
其他都係各大超市有售

人手打 希望無打錯 希望大家都可以保護到自己
可以防到胡椒噴霧 催淚彈先

希望睇哩個post嘅人 都鐘意飲cream soda

歡迎大家再補充

推

喂 點解要自己整尼罩住自己 咪有口罩囉

吓 你有無去架
去過都個口罩過濾唔到啦

屌 又係義士 意為自己便到幾多

屌你老母 你唔撚試又點撚知 work唔work

lm